點解十二生肖有猴有豬但係冇熊

公平咩